今個聖誕無銀用，未來外父插女婿

未來外父插女婿

兩套聖誕喜劇
今個聖誕無銀用都算幾好笑
但唔適合兒童睇